Heidi女神對屌西腳真係唔是講笑

隻狗好好笑 笑左出聲

好想衝埋去大大力咁損佢隻腳

隻狗有無放大版

個姿勢

@吉野妹